係演唱會上扮壽司 你問我答

好qq

相(採排)都無張
你話扮搖搖板都得架啦

邊個個演唱會要扮壽司 好好pay?

un下un下好得意

你就係果舊壽司？

就係我 屌你

原來就係你

昨晚睇完

邊個諗個咁ge idea 出嚟